{"1":{"id":1,"nom":"Emmanuel Lebrun","telephone":"+33 (0)7 60 16 69 87","actif":false},"2":{"id":2,"nom":"Alfred-Honor\u00e9 Fischer","telephone":"0745252761","actif":false},"3":{"id":3,"nom":"Fr\u00e9d\u00e9ric Legendre","telephone":"+33 6 03 74 04 88","actif":false},"4":{"id":4,"nom":"In\u00e8s Gaudin","telephone":"+33 (0)6 57 83 10 26","actif":false},"5":{"id":5,"nom":"Vincent Baudry-De Oliveira","telephone":"06 30 72 76 03","actif":false},"6":{"id":6,"nom":"Corinne-Th\u00e9r\u00e8se Bazin","telephone":"07 46 21 05 67","actif":true},"7":{"id":7,"nom":"\u00c9ric Dias-Barthelemy","telephone":"06 27 49 62 41","actif":false},"8":{"id":8,"nom":"Ad\u00e9la\u00efde Chretien","telephone":"0779177287","actif":false},"9":{"id":9,"nom":"Gilles Dupont","telephone":"06 42 23 56 91","actif":false},"10":{"id":10,"nom":"Marcelle Hamel","telephone":"+33 (0)6 31 24 77 92","actif":true},"11":{"id":11,"nom":"Michel Noel","telephone":"+33 (0)7 81 91 07 67","actif":false},"12":{"id":12,"nom":"Isaac Rolland","telephone":"+33 7 33 58 07 98","actif":true},"13":{"id":13,"nom":"Lorraine de la Thomas","telephone":"+33 (0)6 99 20 45 93","actif":true},"14":{"id":14,"nom":"Lucas Pires","telephone":"+33 (0)6 20 10 97 36","actif":false},"15":{"id":15,"nom":"Fran\u00e7ois Le Gall-Blanchet","telephone":"06 66 41 98 46","actif":false},"16":{"id":16,"nom":"Hortense Arnaud","telephone":"+33 6 67 21 82 66","actif":true},"17":{"id":17,"nom":"\u00c9l\u00e9onore-Nath Simon","telephone":"+33 (0)6 53 81 20 63","actif":false},"18":{"id":18,"nom":"Michelle du Marion","telephone":"0765637651","actif":false},"19":{"id":19,"nom":"St\u00e9phane-Adrien Guyon","telephone":"+33 (0)6 80 66 93 86","actif":false},"20":{"id":20,"nom":"V\u00e9ronique-Colette Ledoux","telephone":"+33 (0)7 79 85 44 44","actif":false},"21":{"id":21,"nom":"V\u00e9ronique Le Ledoux","telephone":"07 92 77 51 23","actif":true},"22":{"id":22,"nom":"Susanne du Alexandre","telephone":"+33 6 18 20 57 32","actif":true},"23":{"id":23,"nom":"Andr\u00e9e Navarro","telephone":"+33 7 36 73 74 86","actif":true},"24":{"id":24,"nom":"Gilbert-Xavier Vallee","telephone":"0794507503","actif":true},"25":{"id":25,"nom":"\u00c9tienne Guillaume","telephone":"0673182687","actif":false},"26":{"id":26,"nom":"Thomas Neveu-Maurice","telephone":"0763305028","actif":true},"27":{"id":27,"nom":"Louis Dupont-Guerin","telephone":"+33 (0)7 60 89 96 90","actif":true},"28":{"id":28,"nom":"Luc de Benoit","telephone":"07 82 97 15 02","actif":false},"29":{"id":29,"nom":"Th\u00e9ophile Jean","telephone":"+33 (0)6 32 78 14 41","actif":true},"30":{"id":30,"nom":"St\u00e9phane Bourdon-Guyon","telephone":"07 57 63 64 62","actif":false},"31":{"id":31,"nom":"Th\u00e9odore Toussaint-Dupre","telephone":"0663038339","actif":false},"32":{"id":32,"nom":"Valentine Delannoy","telephone":"+33 7 43 11 93 34","actif":true},"33":{"id":33,"nom":"Marie Potier","telephone":"+33 (0)7 30 60 91 99","actif":false},"34":{"id":34,"nom":"Bertrand de la Olivier","telephone":"+33 (0)6 48 70 52 29","actif":false},"35":{"id":35,"nom":"Laetitia Hardy","telephone":"+33 (0)7 30 42 58 74","actif":false},"36":{"id":36,"nom":"L\u00e9on-\u00c9mile Peltier","telephone":"+33 7 96 86 78 39","actif":false},"37":{"id":37,"nom":"Thibaut de la Vidal","telephone":"0645411816","actif":false},"38":{"id":38,"nom":"Ad\u00e8le Marty","telephone":"+33 (0)6 22 62 92 60","actif":false},"39":{"id":39,"nom":"St\u00e9phane de la Voisin","telephone":"+33 7 55 29 77 82","actif":false},"40":{"id":40,"nom":"Ren\u00e9 du Michaud","telephone":"+33 6 04 70 96 02","actif":true},"41":{"id":41,"nom":"Alix Philippe-Chauvet","telephone":"+33 7 44 75 85 20","actif":false},"42":{"id":42,"nom":"C\u00e9cile Legros","telephone":"+33 (0)6 35 10 20 44","actif":true},"43":{"id":43,"nom":"Guy Marchal","telephone":"0778764342","actif":false},"44":{"id":44,"nom":"Genevi\u00e8ve Leroy-Valette","telephone":"0735037921","actif":true},"45":{"id":45,"nom":"Arthur Clerc","telephone":"0746249730","actif":true},"46":{"id":46,"nom":"Pauline-Valentine Masse","telephone":"07 94 50 80 65","actif":false},"47":{"id":47,"nom":"Susanne Delaunay","telephone":"0785588888","actif":true},"48":{"id":48,"nom":"Diane Jean","telephone":"07 56 77 70 27","actif":false},"49":{"id":49,"nom":"Victoire Leblanc","telephone":"+33 7 45 90 37 35","actif":true},"50":{"id":50,"nom":"Xavier Chartier","telephone":"+33 6 20 84 56 40","actif":true}}